[英雄聯盟] LOL S8世界大賽討論區 #357

如果U記有份 然後Toyz有份
Toyz會唔會突然鐘意U記
S9買佢

2685日
C9

Dear toyz

GRX U記

有鬼錢咩
你估U記平架

投下西門等佢出去獻世都好

我覺得係隻GAME troll人冇問題 但唔好成鳩日嘈交 好影響遊戲體驗
玩左幾場既結論係: 我都係乖乖地睇比賽算 以家連美服都淪陷到機乎場場都有小學雞罵戰

btw果個唔係lms投票咩

玩開日服 就算有罵戰都睇唔明

對輸贏唔好太認真 你就會玩得好開心
我宜家都淨係玩ARAM

日服好似大陸仔仲多過日本人

係 唔知點解佢地唔玩台服玩日服

台服有咩吸引
點會玩台服

按地理位置佢地應該台服低PING 少少
但台服我諗真係最撚污染既一個ser 又多傻仔又多小學雞

玩家質素不斷下降，就算ARAM都好多人嗌交 廢同勁我覺得冇所謂，但打機打到冇人品就真係好柒

唔關輸羸事.. 只係覺得玩呢隻GAME因為D人成日鬧黎鬧去搞到好冇癮 好撚多負能量 其實返到屋企打機都係想輕輕鬆鬆 以家D人打RANKED好似殺撚左佢老豆老母咁 小小野都屌餐死

平過有冠軍戒指既史迪仔

生可可肯放？

有冇人玩緊 唔知做乜9好撚delay

sub都冇份做 有撚戒指

識聽一定係聽NEW AGE NEW GENERATION

係喎唔記得左
咁都肯定貴過U記啦

lms我投左BayBay同BoBo

問題係生可可姐，話唔定水左U記簽十年約

琴晚玩直程集體disconnect，唔知係咪ser有事

One day to go

又關垃圾窮鬼海底電纜事？

DEAR 識識識識識識著條

BTW佢一定想買 但鐘生真係一定唔會放人

一有人嘈就Mute再亂打
理都廢事理佢

利申守門員

唔會mute
睇住佢地越嬲我就越開心

一場半場咁樣無所謂 但場場都要MUTE人好煩 一隻靠teamwork 既 game 淪落到呢個地步真係好悲哀

Unified 唔好留係lms窮撚聯賽到啦
佢上年同rekkles 55波
本身中路出身
今年夏季一開始改下路meta,佢係適應到果班黎

Legend always die

鍾生可唔可以有心搞番起HKA
買空月+PK+MAPLE+Unified

仲入hka，咪害人啦

想神j奇 番來打
雖然都知冇咩可能

小心D講野 鍾生有MON POST架

屌唔想統神出去喎

神J奇大陸月入止唔止十萬
鍾生應該請唔起

佢b站戰隊邊有咁多錢
今季連playoff都冇份

出去俾全世界睇下LMS撐既實況主有幾低質
一陣玩玩下係出面發老脾

等佢出去之後搵佢黑材料，再report 比rito 同發reddit 嘛

不論香港人定台仔都係一大班小學雞
知道自己廢玩下ng都要屌屌聲
都唔知搏咩

唔止香港人同台仔 NA server都係咁 唔知係咪玩得多lol d人特別燥底

有時覺得放鬆心情玩仲易反cup
比人gank一兩次發哂脾氣亂玩反而即輸
所以都係同班frd一齊4/5個咁玩
咁就唔洗受氣

Because the game developed into team gold snowball so much , and solo carry 4 rubbish is not easy now.
People get frustrated when can't carry

當初EMPTY佢地都會幾十萬咁買斷張約, 挖佢去過檔GREX啦
點會冇錢

我係話佢地唔好害HKA

賤種鍾培生就收鳩皮吧啦

佢有心？

DEAR

全部大陸狗黎
你試下完場罵尻佢地即刻全部打殘體字
而家北美exchange 緊一定要玩na
好辛苦
toxic 通常係大陸人
垃圾通常係na player

LMS明星賽夾硬要人投每隊一個，Jteam真係一個都投唔落

有d隊一個都唔識

夾硬投一個Jt結果fofo咁都有第三

LMS唔想討論 太垃圾

AGGER，ON9先傾

屌你老母GERANA個腦真係裝屎

每隊投一個既,咁閪同MAPLE出硬ALL STAR

其實唔想玩最多咪唔玩 又唔係返工
一係就同fd玩咪大家開心玩

假普選假民主

就算AHQ今年幾垃圾都會係西門出啦
因為S8 LMS戰績太垃圾, 而且AHQ FANS多

成日話邊個邊個唔好留係lms到..

出到去有閪人要咩

傳maple swortart 去rw
唔撚記得邊個講

全球電競戰隊價值排行：C9登頂價值21億
C9世界第一

唔關事應該 台仔一樣斷

恰人起步慢水平差易爬rank

日服聽配音啦緊係

咁多隻game加哂？

係 成個Organization

Olleh都有人要啦
LMS一定得

廢蛇未必有人要
另外kongyue同fw班人好似行得幾埋

Pob都有人要啦

蛇要搵會搵到隊
sup同jg最值錢

karsa alex
兩個都唔係人
大陸仔呢排興挖JG
等睇下一個

LoL Matrix仲排緊KT喺第一名

點解要用垃圾

只係得閒開嚟睇佢個垃圾ranking

C9有邊個項目勁？

Cs go?

講真 全部都勁 成績全部都唔錯

They are really cocky

幫手投MMD

佢下路出身嫁 ching 後來先轉打中 入hka先轉返下

lms投唔落手 棄權

投左

好似可以一日投一次

係咩 之前睇佢已經係ECS打中路

播MMD之餘都要記得投自己人unified

食雞都勁

allstar 台服仲未開始投票？

Fans 送奶樽

其實佢係幾型棍我覺得

繼xpeke 之後
另一想比菊花佢
一副gay 佬格

支持FNC奪冠嘅呼吸

菊花俾完一個又一個
你就真係gay

lm

聽日G2贏埋就真係爽歪歪

支持前TSM成員svenskeren 打到EU狗大快活收皮

EU狗

Svenskeren要為TSM爭光！
證明TSM曾經培養出一個冠軍打野！

希望G2爭氣

作為呢度少有仲未block你嘅巴打
我G持你呢句

仲有 overwatch league 嘅 london spitfire

Bj神祝福你

Hauntzer祝福你

G2好大機會輸比IG

Wadid老母真係唔話得

如果聽日ig 3：0到G2就好笑
RNG啲fans
雖然G2 3：0 ig仲正

IG贏G2係100%既波，係爭在係咪真係勁到炒足3-0姐

IG放公仔麵俾你都贏啦

唔係傳 係估
通常估佢兩個去蛇隊或者RW
前者同RW關係好 後者有牛排鋪路

如果maple同蛇蛇都去真係直接將橘子幫轉到中國

我覺得可以打足5場

EU Faker vs Rookie

今年eu三個faker對rookie都好有睇頭
可惜uncle faker突唔到圍

G2要贏IG真係冇咩可能，唯一希望係決賽FNC爭氣

G2 RNG都贏到，贏IG唔難啦

馬後炮都係咁話 g2 對十六隊最難應該係ig
靠上路carry既隊要對the shy
Ig出duke另計

Rng一直係內戰幻神
入決實都係靠層中國隊

連登仔唔好燈G2

聽日睇IG點屠G2
新五路世一

放得就一定有counter招
不過招counter一定冇電狗咁簡單

game 1 就放你
打爆你就再放
麻煩就ban

G2同IG同風格，硬碰硬，但IG啲人牌面勁啲
除非on9 bp

G2
無架啦
我係豬豬電競到燈左佢
All in
今次fatfat

IG世界第一

投降速度

FNC vs IG
總比數：4-1

IG個教練成日都緊張關頭派膠 睇下聽日會唔會

係咪隊隊一輸左都會即刻走?

12hrs to go

依家邊隊贏都冇咩所謂 又唔想lpl贏 又唔想eu班串到仆街既選手贏

今日G2 vs ig? 幾點開始，查巴哈無更新

你確定？

Sorry自膠 ，G2 vs ig, 4點

輸左會同KZ／TSM打敗者復活賽

C9

做定C9風扇睇C9拎冠

燈

希望唔好3:0啦今日

IG 3:0真係唔驅

C9奪冠
得返LPL係0冠

最慘係LMS都有冠你無

LPL正係可以攞MSI兩次冠軍
RR兩次
亞運
黎打飛機

點樣先可以打到4-1

問下依D豬咪知

今日幾點開始打？

上星期RNG 都係咁講

今日有冇人撐我地RNG

支持uzi

預測今曰IG直落三場打爆G2

Riot欠LPL一個世界冠軍

g持海燈

永遠g持世一

燈我rookie

IG 屌虐 G2
IG 成為第一隊LPL世冠

清識波

今日幾點打？

四點 google 打世界賽就有寫

IG垃圾咪打到

ig vs fnc

RNG俾人笑到面黃

今日支持法王

聽日支持caps

支持C9 v ig 決賽

中美大戰

最完美既劇本

不了唔想中國攞

都唔係全部本土

就打四強woo 世一 AD 到左會場未？

想g2贏 但係諗唔到ig會點輸

唔係話唔想支持,但一年拖一年
上年又話最有機會,今年連韓國炒埋點知輸G2
下年分分鐘世界賽都冇份

IG入撚硬決賽 100%既波

無野睇諗住睇統神
佢係到轉播緊好似我地小學個D 19學科比賽
聊天室笑死

Ambition 已經26歲
廠長都好似係26

私心想G2贏

唔好睇小G2

crown應該會退役

未必
當年S6輸final 佢個樣同今次一模一樣
又想打多年

淨返兩個鐘
就可以睇IGGG了

真係贏得實至名歸 唔係靠運
完全睇通睇透rng想點想做咩 同埋佢地既缺點同情緒
Perkz:Uzi is really cocky he gets punish very often 肥閪

G2

rng幾點開波

追po又懶Google又懶
翻屋企含撚啦

我rng世界第一 五路世一 尋晚已經贏左啦 傻仔hater

google搵唔到 唔知係咪有bug

明年

IG贏係100%既波

Hello
Do you where is the station for the Korean hype train?

faker 冇得打世界賽真係可惜
去到世界賽先嚟中路meta

支持G2 請舉手

4

G持法王

希望打激D

今屆見到四強冇晒LCK同某啲好串嘅FANS愛隊收左皮已經心滿意足

攞左大滿冠啦，仲打

支持IG嘅......請坐低

本身好憎G2 但上年法王打到喊真係對佢改觀晒

舉住個上野咩meta都要死啦

求下大家投MMD
每日都可以投一次

其實skt醒水啲一早用番unlala咪好

有blank子其實一樣

今年allstar淨係投到自己個region

U記有咁多票
btw閪最多票係啲人troll定真心想佢出去

應該係真心想睇閪出去
啲人見到今年lms俾人撳住嚟屌，開始掛住舊時嘅ahq我諗

利申 還我西門==

maple出都正常
fofo westdoor今年憑乜撚野

好撚熱血
越打越好態

上係廢，但味去到救唔返個狀態，隻jg真係醫返都哂藥費，出泰仔上路unlala打jg可能仲好過blank

天選之人 依家先冇鎖5場
屌佢老味之前一鎖鎖5場

d 留言講到g2 咁撚勁，
迫不及待睇g2 撚狗了

靠你了,G2,收班仆街皮

Ig 撚狗

大家記得投我

好想睇g2 畀人大炒 perkz 又喊

哭泣吧

G2羸左RNG係咪等於羸左山王工業

係，所以ig必勝

RISEEEEEEEEEEEE

ig 等於愛和

一陣準備要去醫院探病,無得無心情睇比賽

真係弱智 一早應該咁做啦

個場終於大返

TOP20 得返三件

犯我lpl者，雖遠必G

係咁抽水

TB做咩條眉斷左

台仔最鐘意J歷史
所以LMS先咁撚廢

g2 會唔會拎個新陣打爆IG

有得俾佢地投嘅話，一定年年投S2TPA出去

右邊

Theshy好撚型

天選之人得900分

ROOKIE 同與神同行個男主角好似樣

唔知今日見唔見到路西恩呢

之前每轉一次地點都會拍條新片，今年慳皮左

還我西門

成個英文台都冇去韓國

聽日先有精神病人睇

食屎狗i dont think anyone can stop me

睇係邊個先係世一中路

Incarnati0n

一邊打贏LCK 1seed
另一邊打贏LPL 1seed

Faker

想rookies拎到世界冠軍
但唔想撐支那隊

有冇人覺得IG會大炒G2 ? 感覺G2上一場爆盡今場狀態會回落

theshy同rookie打完可以直接搭巴士返屋企

人如其名

學KT行返屋企

咁撚矛盾嘅

有無人覺得perkz好靚仔

g2下路係咪輸硬？

NA last hope: C9

踢走死蝗蟲

唔覺

i feel really terrible, whenever I look at that smug midlaner's face(Perkz), i feel very terrible
Reddit 呢句變左COPYPASTA，點解你覺得佢好靚仔

係，因爲JKL>UZI

TB揀G23-2

毒奶

g2仆街了

tb咁仆街

句嘢係大陸仔講

G2 3:2?
班caster認真咩?
G2 3:0 冇難度

話唔定IG開公仔麵

ig jatt

JATT

個個都g2 3-2

JATT：IG 3：0 G2

買G2贏弱撚智

屌你tb

係，比人翻譯完之後變左Reddit金句

屌 我覺得佢好charm
利申非gay, 但成日loop佢鎖yasuo個段喊片

個場

jatt 好似次撚次都鳩估

鳩叫佬

今舖冇得撐邊隊輸添

鳩叫佬好敬業，LCK出哂局都仲咁熱情

有上野聯送，去到世界大賽skt都唔走得遠

好多人睇wo 又話無晒lck無人睇既

仲有大陸人

全場都係中國人

IG係唔會輸

ig輸埋就應該會無人

個場有1/3 比左大陸團

屌你老味拎返以前D片打飛機
咁多年終於射得出

binc 25 bot

Thy shy好好j

人地支那有旅行社搞堆旅行團去睇

wadiu仲要揹住個韓國國旗

屌你wadiu

Wadiu

拎韓國國旗

好7

帶埋韓國國旗
rookies同the shy會唔會帶

pork LUL

WADIU會唔會比韓仔屌到佢開花

Poch

嘩屌

WADIU型撚到

on79 韓國國旗 柒少陣

超人!!

我

wadid好撚柒

wadiu準備做25仔?

又唔係佢打爆韓仔lck

WADIU做乜鳩

應該要強制變支那𣄃

打爆rng緊係韓國英雄

係話佢TRAITOR

型呀

唉~~~~~~~~~GGGGGGGGGGGGGG

條柒頭真係好撚ON9
打比賽個陣又成日拎隻牛係到串柒柒

WADIU 好撚囂張 唔該快D收皮

theshy bbg

The shy真係幾型仔

好撚小學雞

咪住，今日係IG對G2？？？

屌
以為C9 對FNC

海燈可唔可以出嚟燈下IG？

拎自己國旗都俾人屌

JKL好好J

Eu不嬲都串

Wadiu搞到我被迫支持ig

IG唔敢披韓國國旗

點解次次ning都要著黑色

咪係

係連登講中韓比人屌
師奶拎支老美出黎睇下會唔會屌

前面燈左啦
大師發功要時間

佢爆seed G2就無得打

要大大力燈！！！

極

唔笠支那旗比你已經偷笑了

你留意下佢打比賽個陣先啦

一個perkz一個佢
唔係唔想支持，但佢地D態度

問題係代表緊歐洲拎支韓國旗

唔講以為G2靠佢Carry

2KR > 1KR

G2睇黎要下去
我買左佢

都照樣比人話串架

條片食屎狗型到

食屎狗型到

好似你歐聯 marcelo代表皇家馬德里 都係拎巴西🇧🇷旗

收皮啦食屎狗

食屎狗

有鬚既狗

又靚仔 身形又好

兒登係咁架啦
笑 -> 好撚串 唔笑 -> 黑面贏左之後一定好撚串
根本冇一隊可以贏 贏既一定好串 乜都串

IG JATT

今次我支持食屎狗 佢今年已經唔係當年既KDA之鬼

好想睇支那輸呀
我要睇圖書館！！

食屎狗輸左比sneaky 會點

係咪vit個教練講個段野對歐美隊有好大影響

好想比佢屌

又有CRAZYFLOWER

PAPA

士氣+100

SNEAKY CANT STOP ME

坐到決賽

似國家隊入藉兵多d

好似聽過好幾個都話咩唔好盲目跟人 要有自己style

而家又唔係代表國家出戰 披自己國旗 有咩問題

兩代肥西 huni Uzi
牛排都勁過佢

之前啲人話rng對meta 版本適應度高啲
睇完佢打g2真係笑左出黎

g2加油

連登就係咁架啦

here is lihkg

牛排有年玩達叔

G2 let’s go

咪影衰huni ok?

huni上年打rng最後隻吶兒都一野拍3個埋牆

肥狗2屆都派晒膠

AKALI

Huni 俾smeb 1v 3 反殺唔記得

2亞>1亞 好似係

又有得睇最過譽上路the shy

NING又CAMI

新一代食屎狗

JKL Draven plz

幾耐之前

lucian

又黑人

G2 vs C9

JKL致敬UZI

show you how to play Lucian

教你用lucian打G2

黑人GG 唔覺得隻英有咩用

打撚爆你lpl 黑人

JKL 黑人 落鳩肥狗面?

Akali Lucian 屌你夠姜拎多個sion

又要教Uzi玩AD

sneaky果隻咪有用囉

係uzi太廢姐

J4

j4

IG都幾夠POW, 仲敢放AATROX比G2

J4 JAYCE

J4都適合NING咁進取

theshy 黎

人哋世一嚟㗎

唔想贏得太容易

pick邊隻ad都無咩所謂啦,最緊要躺好得中上carry

The shy Jaycee

ig bp 靚

變型假撚之王

好諷刺 明明加賽係肥仔用黑鬼打贏C9

又揀vayne
一定又係迫害緊我地肥狗

Jayce

rookie玩

他又亮vn了，很煩

輸左都要鞭屍

笑死

而家中上位bp真係二位一體

G2應該收皮

wadiu

唔想再講, G2 !!

IG癡撚線組合

2隻揀一隻姐 調番轉咪又係會話 IG都幾夠POW, 仲敢放akali比G2

撚狗咁撚

會唔會有一次唔小心lock in 左 vn 咁我實笑死

前期拎唔到優勢後期收皮

杰西應該點爆 厄薩斯

G2同我虐殺呢隊蝗泡雜種隊唔該晒

ig 個陣好好喎

用UZI個專用SKIN，早抖啦IG呢場

theshy帶不死

6lv前一定有得打

g2下路應該被對面重點照顧

Rookie pick Jayce, 睇嚟法王今場爆硬線

G2 bp好好

又係愛情獵人

好緊張

法王要斬撚爆IG了

ROOKIE撚狗

屌 D支那狗嘈撚到
中一下E都叫晒春

韓國黎WO CHING 圖書館左好撚耐

Rookie果然用Jayce

艾支

條中路

食兵差成倍 中路

過40分鐘後應該G2會贏

亞洲唯一希望ig

兩邊都差d

中韓好友

巴打第一日睇比賽？
支那狗仲多過泡菜仔喎

頂尖對決

好極限

G2 AD招Q

咁韓狗輸撚晒當然

前期手短打手長好正常

所以咪圖書館

話口未完, 法王已經輸緊成倍兵, G2今場真係好可惜

g2打中上，下路同垃圾無分別
ig已贏
gg3:0

perkz 仲要冇閃

真

IG上中先係真韓仔
好J到

JKL仲要用情人節skin

rookie同the shy惡撚到

呢場我覺得 g2涼涼地

直接俾個冠軍IG算啦

上路邊忽好J

SM

theshy勁到

中路輸到傻

3線穿

輸晒果啲係假韓仔?

G2 GG

Jayce呢啲賤種英屈鳩我法王近戰

faker無出場

咁出法師好唔好

G2 隻JG呢

gg
20ff

當然，世一PERKZ點會輸
同UZI FANS一樣

仲要3打1

G2 3路輸晒

幾時有人吹佢世一

法王爆到

成日吹奏rookie 係best mid laner in the world
但要1打3

稻草人

G2今場真係無得打, 五路都輸好多

唔知G2頂唔頂到後期呢

G2要等jkl carry

繼續燈

唔通好似準冠軍rng咁pick咖哩佬俾你任斬咩

30分鐘就係G2既世界
IG死亡倒數

大力啲啦你

成個post都難分真與假

百萬a粉呀

利申: 投maple同u記

想知faker打rookie會唔會輸cs

唔保世一肥狗 點羸呀

呢場唔使睇 趙信前期果兩波
同埋寧願放aatrox都唔要放阿卡利換aat啦

頂到30分鐘唔輸咩

又pick counter+ call人嚟
係人都輸少少啦

TheShy 撚狗

校長過左幾多錢比G2??

保好小狗

又打假賽

Ig中上野不嬲屈機架啦

輸2k了

ig應該一早諗好左要搶akali先搶藍方
留埋jayce mid counter aatrox

呢場jkl自爆都未必夠救g2

廢就廢啦

佢可以後選counter jayce,俾attrox打上路

阿卡莉痴線

13億人靠2個韓仔

又係呢d垃圾陰謀論

今年大家都認清自己係燈仔，值得欣慰

走呀
你係到講LpL對家
會有好多人屌你架

支那狗水平係咁上下

估唔到ROOKIE隻JAYCE咁有驚喜

仲有舊kt榮耀

我撐RNG

你唔睇比賽姐

三路爆哂 GG G2

g2 隻AD

係唔睇LPL

無公仔麵就死啦

成個節奏比ig 控制

隻ad仲咩開大既

斯溫真係會好打akali咩

G2懦夫

IG加油
別失業

都仲有隻必輸燼，但唔敢PICK

rookie有咩英撚唔掂

G2真係靠遇fw同rng先去到4強

攞埋預示者真係同宣布G2輸咗冇分別

同RNG 果場咁Q似既

一人一百萬

1:1 比我想像中挨到下..

講到rng真係廢咁

G2慢性自殺

RNG比G2呢D咁既隊都打到自爆就收皮啦

30分鐘IG贏唔到絕對優勢就輸撚硬

perkz?

垃圾擦鞋仔記得係度笑Perkz空大

GG

JANKOS真係好廢

IG惡撚到

咁都唔知人地係哂到

爆炸lu

25min gg

?

g2贏咗rng，已經好犀利

追住來屌

RNG贏第一場咪又係咁

因為佢地都知自己前期陣 點都衝去打

ig>g2>rng>ig

岩呀，4強先收皮咪執到

佢個閃

多謝rng同fw 2隊難兄難弟

大家都係愛情獵人黑人
條肥仔學野啦

Rookie今場已經打得好穩

本身都唔覺得G2可以贏到，但估唔到實力差咁遠

呢場都唔太關JKL事啦

世界4強都被講到係廢隊

第一場姐 rng第一場都屌打g2啦

呢隊g2究竟點嬴rng

fw輸咗俾四強，唔失禮

佢頭唔E走 perkz,應該殺埋

你的小狗不如我的小狗

a few moments later

小狗倒了

所以條肥狗咪輸囉

rng夠膽用akali?

起碼唔會好似肥狗咁送頭

條肥狗一個雷全部，喺都喺玩4保1

G2個四強位完全靠運氣入

20分鐘上高地，真係要GG

珍 遇著8強最廢個隊

係 運氣好 斬埋rng

岩，G2世界第一，加油

連登仔真係好撚好笑

rng識玩akali，但肥狗要玩4保1

痴線

G2加油

2676

你來啊

輸一場又要變地底泥 g2慘

隻路西恩呢個時間痛到PK

G2 嬴 RNG : G2
G2 輸semi final 第一場: G2 垃圾隊

法王

Jayce依個時間太惡

同S6 H2K一樣

其實打RNG第一場咪又係咁
洗唔洗咁快踩到地下泥

同theshy,rookie比
g2之前靠上中路carry
但遇到ig更勁既上中路,現晒型

你估啲人識睇比賽咩

收咗你支持隊RNG 皮咁啫

完全碾壓

希望ig會放泡麵頭出黎

睇黎G2都係頂唔到後期

SOR鳩，轉左撐IG

痴撚線

GG3-0

講打交G2唔係IG對手

根本nigga就係要咁打法 4保1喎

完全唔比人回氣

jg 紅buff 俾人捉個到 已經崩咗

得隻AD清到兵守到塔, 又唔保

G2隻AD真係好廢...

jackeylove唔撚troll3:0無難道

輸咗咪即刻話自己唔支持囉

hjxx wtf?

Hjarnan 企後d啦屌你老母

勁過uzi

g2真係格食格,靠贏4保1隊先入4強

真係講中左G2比IG屠 一個禮拜已經夠IG研究晒你D路數
RNG輸比G2真係

JKL一唔carry就好難打

G2個ad

根本g2就俾人吹大
同rng一樣

gg

呢個先係hjaman真正實力
垃圾肥閪咁都打唔爆

IG勁撚到 直接拎冠算啦屌

G2快啲出奇招啦屌

THESHY勁到

011 TS

IG3:0G2

200iq

洗kda可恥！

THESHY同ROOKIES太撚勁啦

baron都唔撚識洗食

第一場姐,講到已經打完咁

做乜鬼自爆

真
不愧係世一混分上路

揀黑人根本就係要前期打交
似得uzi拖返30分鐘先出山4保1咩

aatrox今場完全無用

佢前期對線處理得勁好

g2迫到ig拎巴龍,勁

theshy 011 但係出黎效果係差好遠

RNG lose to this

其實IG D團戰柒柒地
明明可以GG 係要洗泉

韓國二隊IG

盡哂全力心態冇爆炸咁輸就話姐，比人BP SHOW汎同腦衝比人FB就爆足全場真係撐唔落

2ban AD晒9氣, IG靠中野贏
寧願你2ban jg, 同埋akali counter aatrox根本唔應該咁樣放出黎

swain前期係咁架啦

下星期就變除冠軍外 其他隊都係被吹大

jl>hj>世一AD

嬴10K點玩都得啦

g2呢隊死-6要收皮了

屌打

JKL都有撚狗既一日

前期打到對面做狗

對g2無咩感覺 但好撚憎wadid

路西恩痛到痴媽筋

唔拎巴龍 5打4係人地主堡塔底打交 成件事好撚痴線

g2 AD不如玩坦算啦

佢前期壓晒對面上路線

咁海燈你支持邊隊

睇g2下一場，不過唔樂觀

癡鳩線IG個狀態好到
ning王同jkl

點解
jealous

g2 ad真係究極級垃圾
今日應該打個半鐘就可以交返個場比人

成日BM 個樣又串柒柒咁

swain前期好難唔係咁
唔知G2拎嚟做乜鳩

jkl>hj>世一ad

g2真係零前期

嘩 啲支那主播真係好撚嘈

之前仲有人話斯溫好打阿卡莉

頭先仲有個巴打話G2 30分鐘反杯, 點知28分就G咗

rng呢隊垃圾都贏唔到

邊隊冠軍咪撐邊隊囉 三姓家奴

draft losing lane

jkl 唔派膠 ig 真係好難輸

佢燈左ig都燈唔輸

其實G2條下路成個世界賽有無贏過線?

次次都比人秒 走位廢到 學下食屎狗啦

再垃圾都好 淘汰肥閪都夠啦

Jealous d咩

見到wadid輸真係好心涼

屌你老尾 淨係中法王隻aartox
宜家1667分 龍女skin都未必有

btw，王思聰喺咪話ig贏就一人一百萬，輸就炒曬d人

呢樣其實要睇下邊個用

Ig真世一

RNG 撚係咪跳哂船去IG

打後期 前期打乜9

唔知拎嚟做乜

Ning今日食左春藥咁 唯一弱點冇埋

game 羸uzi

打sion個d位移既坦就得

其實可以打阿卡莉既英真係唔多 之後應該都會ban爆

JATT計劃通

好似唔包選手

Game5

哇屌 點解隻黑鬼感覺上勁過uzi個隻咁多既

係咪G2贏 睇唔到

其實係, 團戰至少有d用

有撚計咩 人地禁住你黎打

亞洲最後希望

招W弱智到
仲唔撚nerf真係on9

打kt game5嗰下真係比曬信心佢

完美示範比rng睇pick保排英有幾on9

比隻斯溫G2下路個廢西用好過啦

個個係到逼害肥閪
特登係到撚露閪恩

屌 UZI廢囉

隻Swain廢到喊

g2條下路冇人保，但rng就一定保，平線已經當贏啦

太串
加埋個樣仲串

打緊4強叫冠軍？咪搞撚笑啦清
撐4隊入面最有冠軍相個隊FNC就真係GLORY HUNTER啦

rng

仲有電狗小組加賽輸俾g2

你真眼睇唔到我都算 你連塔都睇唔到真係on99

求其一隻奧巴馬都比死肥閪世一AD勁

直接重做算啦 十幾廿招位移

真
同呀叔風牆一樣

G2係廢呀咁又點？
RNG仲廢

Ig pick晒堆中期英，佢地唔妹唔自爆邊有得輸

G2 3比1

不嬲都支持rng 不過依家佢冇得打未

好撚悶 睇到訓著 IG屌打到
RNG真係柒 打廢隊都輸

IG呢個陣可以點對抗
點期惡到仆街...
點拖到後期

韓仔都可以寄生埋ig
ig根本靠上中先贏

其實g2個陣唔算後期 係中期陣啦
但前期已經爆撚左
上路1v1又比人迫閃又迫大技
搞到中路g2根本無本錢接團

原來肥閪隻黑鬼係世界賽中最廢

dive完都可以慢慢走 nice riot

個個都pick lucian教肥閪打機

jkl不嬲都喺咁打法，不過之前喺殺唔到，今次殺到

RNG變地底泥

贏左rng當左自己世界冠軍 ig打埋d caption 又笑9 uzi

ig前期真係好撚勁

yasuo風牆都要放啱位
佢就咁扔係地下 連塔都打唔撚到佢
on9過風牆好多

隻肥狗而家學識點玩未

只希望條BM串友收皮 同G2無關

PERKZ拎呢隻打RNG果隻連燈仔話係skill difference BO
而家又balance問題

都預咗G2 會輸俾IG架啦
打走RNG 已經好叻仔

賴ban pick嘛 黑人不宜出賽

但rng係好笑

溝埋做RNIG 無得輸

G2加油！

以為話我jealous wadid

係咁ga
na eu 先係清泉

呢場明顯係swain廢
只係順便講下akali好on9

其實uzi pick nigga唔廢，係個陣廢

pick nigga就應該打交陣

香港係世界賽人影都冇就笑鳩大陸 兒登
RNG再垃圾都係八強，香港係邊？

jankos lv2條path出撚左事
紅buff完河蟹 唔vertical farm path, on99番去自己藍buff睇完J4食自己d camp
咁就白白輸2個camp收左皮

last pick swain

永遠記得佢GAME2 個陣自己ON 99 四分一血 E上去行第二條路比IRE一下Q收皮

希望今年隻ad skin係vayne/lucian

RNG抽簽個陣又笑曬口拍曬手啦

前日要學sneaky 今日又要偷師jkl
肥閪隻路閪恩招e用黎自殺

同上年電狗一樣,抵rng輸

因為RNG更廢

明明有眼睇住隻J4入咗去

死返蝗國啦

Toyz拎過世界賽冠軍
支那人拎過未？

IG係咪想3:0迫害世一ad

唔好唔記得g2打rng都係輸一場先

Rng輕敵無柒 但佢笑9人都唔撚幫得
反而鐘意likkrit呢種識尊重人 又motivative 既選手

下場g2應該要揀更加前期既陣啦

G2打RNG 第一場都比人屌打啦

如果g2收皮 ig真係多謝夾盛惠踢走rng唔洗做私家雞

究竟係邊撚個諗akali d技
位移多 能量角 回血 清兵 煙霧彈好撚互動

嬲what呀清

係，冇challenger都應該跪喺到睇比賽，銅牌仔唔準笑9人

最好揀場vayne贏,出vayne skin

台灣隊嚟架傻仔

紅眼睇唔到跟本就bug英

太耐冇玩，佢招W仲勁撚過金人喎

呢招好毒

駁唔到

嘩屌 嬴1場班支那狗即刻蒲哂頭

又黎呢d你得你上既
連大陸班rng fans都唔夠膽講啦

呢隻野根本bug黎 只要佢唔交煙霧彈
難gk到痴線

台灣隊嚟架死傻仔

pink ward都算
塔都睇唔到真係有問題

咁toyz係邊到人啊傻仔

咁嘅毒計你都諗得出

諗起肥狗vayne係RISE入面開眼,叫佢繼續訓到S9先啦

邊個激嬲條RNG粉 你睇佢幾嬲

IG計韓國定中國隊？用腦啦

嬲到無哂理智

Akali ire lb 呢三隻英只要玩得好睇落都好難輸

好毒咩
以後可以場場名正言順show vayne respect有skin既真世一ad

Grannnnnnnnnd Final : IG 3-2 FNC S8 WORLD CHAMPION! CHINA~

大ching原本中國人係咪計中國隊呀

問下CertainlyT

資格論?
你隊RNG柒撚左咪笑鳩你囉

請教下睇馬使唔使跑得快過隻馬先可以評馬？

無腦dive 仲9過蜘蛛

咁你不如直接話無港隊啦 反正全部都LMS出產 你點都可以講全部台灣隊

嬲到上黎唔用腦護航

atrox urgot akali irelia leblanc 唔ban 冇得玩

RNG關我咩事，我笑柒香港垃圾又唔得？

因為rng輸得柒，好似edg實力唔夠輸就唔會被恥笑

應該係俾IG激親

咪就係整牙叔 zoe果條友整

個陣叫gpl
嚴格黎講係東南亞隊

巴打腦癌 ？

舊KT rookie

玩希維爾 牛點打贏布老母

LMS係台港澳賽區嚟架

聽日4:00定12:30？

唔好咁啦 靜下啦你 睇到都覺尷尬

頭先英文台個D女coser好正

啲op英佢都有份整

1>0

條下路前期不死當贏

又係你自己話香港未打過世界賽唔笑得大陸隊，而家又話唔關你事

支那8年冇一冠

人地假假地都美國出世

算啦
起碼人地打贏左RNG
交哂貨
同埋人地有隻必BAN英
已經可能名留青史

香港垃圾到咁都夠膽笑人我仲尷尬
影都唔見笑人8強

ig算唔算完美演繹關人事唔關英事

vi好似sunny

IG攞世界冠軍真係史上最大返高潮

我笑鳩香港要你批准

入嚟拎存在感再要踩鳩香港人垃圾 踩完又話RNG關自己咩事 九唔搭八

原來今日打晒兩場

好想要caitlin個女仔ig

隻隻英都好互動

rng 個pool細到
小組賽都未見到佢地敢用akali

其實唔係g2 ad 打贏 g5 係perkz 太fed

最熱門好似喺kt，rng，之後都到ig啦

the shy同rookie太勁 根本個pool大到ban乜都冇所謂
雙方冇JG幫既情況好似rookie一定壓 ~20CS
揀ban JG反而可以等IG冇咁易帶起節奏 但係上星期kindred 今場連J4都打得好 都幾難搞

乖啦， 唔好再兜喇，d理由唔用腦到

肥狗FANS 關肥狗咩事..
人地中上JG都CARRY
我地肥狗1打9

唔係5毛,不過想亞洲人贏呀!屌你個嘴

決賽係GRF打IG會幾好丁

黑鬼都要四保一

隻支那狗真係嘔心

單單打打有咩意思，咁香港打lol係垃圾過大陸

唔係話教練同uzi問題咩
佢地死都要4保1喎
虎弟條女話佢地唔肯比虎弟拎carry英

人地笑大陸就要你批准
你笑香洗唔洗人批准

算吧啦 睇到好尷尬

唔係法王先最勁咩中路咩

邊隊拎worlds 都唔撚緊要，最緊要d 支那狗隊快d 收皮

ZOE 屌你老尾又係ON 9英 招E ON 9到
招煙霧彈其實個問題係時間太撚長 成7 8秒

我冇唔比你笑，你思覺失調

有無人知熱血撚likkrit去左邊

G2 加油
IG贏一場就講到輸哂
RNG咪又要打到第5場先決勝負

xiaohu個pool好大，不過要保肥狗

ig一定贏到rng

走啦 出去開個POST慢慢笑啦

可唔可以唔好影衰我地RNG fans....

咁我依家都可以笑鳩返你大陸垃圾過EU 你入嚟踩鳩人垃圾先就唔叫單單打打?

irelia,attrox都見過
但akali未見過wor

咁支那嗰13億人羸到世界冠軍未?

rookie絕對同faker同1 level

個comment 勁快俾人負評

淨係俾玩阿麗咖哩佬

叫佢爛返去貼吧圍爐算啦
支那no.1 但係未拎過冠軍

支那贏咪又係靠個兩個韓國人carry
係人都睇得出ig勁係勁在上中，兩個揀英又可以混淆對面

韓國棄將wadid快走

letme 又冇得carry 小虎又冇 karsa 又因為solo lane 輸而行行企企 rng解散啦

做乜？我淨係想搵下香港咁多年係世界賽去左邊，又唔得？

咪亂吹啦
玩黎玩去咪ryze

RNG 8強輸G2仲柒過Grex0-6
抽完籤拍撚曬手

一直都係

終於ban左隻on9英

Rng根本唔會pick呢種陣 中上實有條線係坦（弱勢線）

話說小虎當年未打職業前係玩LB出名

Akali唔岩rng風格
其實rng由msi之後已經變左uzi個人戰隊
中上越玩個pool越細

咁點？所以唔笑得大陸？咁你一定係打贏曬香港最top個班所以先可以笑香港？

仲有lb
letme上次玩aatrox又係carry
on9肥狗同教練

你唔好講到香港有份打啦
大陸起碼贏過季中，香港？

有隊GEX喺世界賽呀

條友打完rank輸左所以上黎鳩up
大家唔好怪佢了

支那狗死返去貼吧啦

rng隻肥狗心態差，而且管理層都不停接廣告。ig就唔使，因為老闆已經好有錢

睇xiaohu同rookie打就知有差距啦,咁都吹

又來aatrox 行行企企， 唔對路就開大走住來屌..

IG唔搶OP英
擺明想睇定黎食

咁事實打G2 好過IG既

今次g2要玩燼啦掛

我冇唔比你笑，我只係笑香港仲廢撚過大陸仔

WXZ

perkz

wow rookie LB

ROOKIE LB

唔好理條ON9仔 哂9氣

可以玩carry，可以玩坦，仲唔夠？

塔利雅+牛，g2 = gg

LB揀錯

但事實summer ig vs rng都係打5局
再rng贏

又必輸燼

必輸燼

岩岩先屌打完你隻aatrox 冇必要搶啦

Rookie睇黎又想打爆perkz

燼你老母

Ok 0-6 you win

lpl夏季決賽 好似都有玩其他陣

依度邊到輸就笑邊隊，理得你EU大陸定香港，唔鐘意聽就死返去蝗吧打飛機啦

教練問題好大，成季都係到四保一
舊年反而打得比今年多樣化好多

贏rng架

燼勝率71%嫁

小虎係打到carry位嘅但真係冇rookie咁勁
summer rng贏到真係靠uzi

perk要學crown子pick malz / lissandra啦
冇hard cc冇得打LB

AD無哂咁制

香港係廢牙
點同13e人 揀定skin先既中國隊鬥

必勝燼

放leblanc

draven

其實RNG都幾勁 可以同G2打到第五局

唔洗咁惡嘅，我笑鳩香港又冇唔比你笑大陸仔

證明依個patch勝負同AD關係不大

一係炮娘一係draven

我唔否定rng廢，但係個隊0-6仲廢

crown有上路下路carry，perkz唔carry點贏

G2 ad淨值係識玩功能性角色， 有啲廢

屌你EZ

唔敢拎fiora了

Ig中上真係永遠都可以counter你
你點換都無用

ez

3 ban JKL
想問肥閪世一AD食左幾多Ban

上路

Ig個陣中期勁到

中上 2個都識jayce 點玩

BO5就係睇隊伍既戰術多唔多 選手champ pool深唔深
好似G2 ad真係一個致命傷
不過好少少都叫幫成隊霸咗個ban位

g2係都要死撚aartox

狂ban對面ad

KR jayce

ban唔到mid top唯有針對ad

就算被counter都可以壓住對面打

線上都恐怖啦

一舊屎同另一舊屎比

又jayce counter...Ig睇穿咗G2啲pick靠aatrox

1：1

3比0

鬥廢

可能係想ban到JKL自爆

教法王玩lb

冇食到，反而g2ad食3ban，漢默丁格，法洛斯同jhin

點解wadid 似似都要pick vayne 先

G2等陣應該又要玩一秒前換英戰術

其實有既 剎雅

再輸就ban jayce了

睇jg 同 下路做唔做到嘢，ig 中上真係勁到有少少誇張，g2好難嬴

D chant可唔可似齊D

比ig 拎到前期 poke到你打唔到機

串鳩uzi

係ig中上唔知點ban

又迫害世一ad

on9落我RNG face？

係咪想寸uzi

一偷偷到大紅藥水 傻的嗎

完了吧G2

IG捉棋捉得好
岩岩贏完你aatrox 唔洗急住同你pick
你show 左 tahm support flex pick attrox, cc有限即刻出LB
G2 4pick irelia, 再出jayce去打winning lane

佢真名係韓文讀法同vayne好接近

笑佢又亮VN了

好似講過wadid既真名同vayne同音

所以次次pick角前都會show一show出黎先

今場就屠撚爆你班大陸泡菜仔

jayce真係咩版都有得上場
之前仲有藍寶
但今年都見唔到lu

eye on worlds講係佢老母叫佢做vayne先

一開波扑你半血

取消左小兵仇恨 藍寶=廢物

睇中路了

宜家都冇勁嘅藍寶player

鬼佬台仲話wunder係semi最勁top

世一法王

根本成隊IG 中上勁撚到

Lb唔洗死

下路

G2 下路嬴線

g2虛火！

IG 3:0了
G2中上冇表現

g2下路贏線

打得好撚激

所以小組FNC咪話左比大家知點贏佢
就係瘋狂針下路

jankos

4分鐘4殺

仲要ban ning

我有講過唔笑得 ？